點解香港人成日覺得抗疫可以比得上台灣？

武漢肺炎都已經有咗半年,台灣最後一波已經係4月嘅事,到6月開始已經淨係喺公共交通工具上面要戴口罩。由其他國家嚟嘅人強制由專車送去防疫旅館隔離14日,然後再自主隔離（唔俾番工番學）7日。香港個邊境措施做得差,市民嘅抗疫意識又唔係特別好,疫情一直反反覆覆,好似唔會完咁。

大佬啲policy係政府定架
關我哋撚事咩

搞清楚先，唔係香港人成日覺得可以比得上台灣
而係香港政府成日覺得可以比得上台灣

一日唔封關，
香港人做到識飛都無用。

唉,再搞唔掂可能要大學畢業先番到香港

幾時有覺得過

背靠大國，有一打肺都唔夠用啦

祖國要你共享肺炎 你可以點?
本應香港人生活已經可以正常返好多